重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

推

萬一lock哂門就要咁做！！

推

冷氣軍師學吓啦，出番D有用post，唔好成日話撒定唔撤。

推呀！！！！

好重要

Up